有冇大學生失業去做洗碗工

日本餐廳薩記 個個有份洗 中午1人 晚市換人1人洗 有洗碗機洗 我又5覺得有乜問題

戴手套洗 驚爆碗 加多對勞工手套 我算好彩淨係用手套未試過洗洗下爆碗整親 又5算熱 因為啲抽風好勁 做廚房鍾意整乜就食乜 每次午飯有時出街食 食完食全職（好似有5x定6x蚊每日食飯上限）次次都食甜品 蛋糕 布丁 芝士蛋糕

最後係師兄就走先無撈飲食

大學出黎都要做飲食 真係慘過食屎
所以都話識人好過讀書

行行出狀元

有咩問題
馬死落地行
無人叫你洗一世碗

講得好！

麥當勞食到你呢世唔想食

洗唔洗洗埋廁所？

有冇萬六蚊一個月？

Btw 5你老母

譚仔都16k 又有阿姐溝
無嘢做咪番住先囉

唔洗

唔係點?
失業就可以唔交水電煤?

我洗碗失業去左做大學生